膝頭好似有野click住

做gym做左一排腳
最近隻右腳每次由微曲到伸直果個位都有好輕微click click地既感覺，好似有野click住咁
就算我好輕力咁伸企佢都有
但又唔痛

有冇人知咩事

開始勞損

有冇方法解決

我都試過
我自己就食下三文魚同呑拿魚可以補下關節啲軟骨
不過最重要都係做gym姿勢啱，做蹲嘅動作時膝頭唔好超過腳趾，減少膝頭受嘅力

Check下半月瓣

或者膝關節皺摺

巴打靠自己就搞返掂？
我gym新手唔係做左好耐，有盡量注意姿勢

係咪搵普通醫生再等佢轉介
真心未睇過依類形問題

半月板碎咗少少，啲碎片kickkick下
我之前去睇跌打，醫師話唔痛嘅話，睇下一個星期有冇好轉，冇就去照

Ps.佢幫我捽兩野，過多兩日冇事

愈講愈淆

我有野已經一排
因為又唔痛對日常又冇影響冇理到

停1個星期直到冇事， 痛要睇醫生

你晚年隻腳會唔多靈活，驚？驚就休息停下

都係去捽兩野問下意見先，唔知會唔會愈kick愈多碎片，有醫療保就去經西醫轉介照咗先

+1
剛做完手術

而加已經唔敢做腳...

都係快D搵醫生睇下先

btw岩岩記起早一排試過操勁左有小小痛
不過抖一排冇事又冇理

你做gym唔好下下伸到最直啊 特別係squat

人地就叻， 肯定冇click click聲

依個都有留意,盡量唔會

never skip leg day

而加skip緊...

嗯 依家已經冇事